香港要等幾耐先會有home office文化

依家發展到就快有5g啦
好多職位其實係無必要日日返office先做到野
點解仲要求個個準時返工坐足咁多個鐘先準走呢

一直都有home office 文化，幾時唔係返到屋企都照樣做office嘅工作

......

home office=24小時on duty